我相信只有公務員全面罷工係最快救到香港既辨法

其實政府部門同公營機構要開始拉隊遊行

甚至罷工

唔咁搞社會運動係唔會完

而且新政府軍之後會仲恐怖

尤其是有投資股票同樓既中高層公務員自己諗諗

我當你地對7/21上環開36槍射頭事件視若無睹

你地估7/21元朗恐怖襲擊只此一次?

冇人會保障到香港人既身家性命財產

而且你地當中應該有親戚住大西北

你地都唔想佢地有事

何況黑社會18區都有你地唔會知道下次喺邊發生

只有令林鄭屈服

接受五大訴求

先可以令所有事件盡快平息

各公務員公會要好好諗清楚

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

push 一齊罷工

覺得好就push到聽朝俾公務員睇到

推

其實公務員算係最買到樓嘅一群
近年新樓好Q多喺元朗

保樓價

要罷工

一樣還一樣

先逼宮

一早已經話公務員罷工係最低成本

之前佢地想留喺comfort zone

依家唔快啲反就乜都冇

你都傻 公墓猿薪高糧準 邊個得閒為咗香港同你玩呀 最多咪ACO敢罷 有種搵個AO罷 你負皮我都咁話 香港人訓醒未

層樓再咁落去會大跌價

做10年都補唔番

講得冇錯

Pish

無可能架
老一輩一係就藍絲 一係就抱住你唔好搞到我既態度
後生一輩又唔敢同你玩

光復香港 時代革命

我都想，消防罷唔到，罷到我廿七號去X村

I am a civil servant (will not provide staff card), MPS 39.

Honestly speaking, demonstrating and go "dreaming" during weekends is much easier than going on strike. No trade union in the civil service will take the lead.

Anyways , thx for pushing

做得公墓員，個個都係鐵飯碗，點敢玩罷工呀？
個個都驚俾人秋後算帳！所以我睇死佢地唔肯罷，你哋都係放棄吧啦！

劉細良講緊

支持